天線問題好似XS MAX先有？

係咪XS無問題？

係intel modem問題

但係淨係見到max用家話有問題，可能係個實體雙卡問題

有無XS用家有天線問題？